有冇人le幾個月濕疹差左好多

如題
成身都一達達
好辛苦

用酒精印 or 淋得唔得

我都係 唔知關唔關周街都係毒氣事

+1 生埋上面

lm

我都係近排先上到塊面

周街放GAS 緊係啦

屌我都係
塊面起曬粒粒
以前都冇咁誇張

明明天氣定左就唔會再出
平時一用藥膏就好番呢家用左都唔好

你用類固醇？？

係

有

日日食抗敏藥都頂唔順

我都係

Me too

我以前冇濕疹但易敏感 宜家咩都冇掂過個身起晒一撻撻濕疹同成塊臉起晒粒粒 冇忽好肉

類固醇要戒啊 治標不治本 一停就發

由細到大都無皮膚問題
7月無啦啦有一撻濕疹咁既野

我比以前用少左好多，我唔算係好嚴重濕疹

我以前都冇過敏,係最近e個幾月開始有

same here 以前冇事嘅地方都起曬疹

用酒精會更仆街因為皮膚會勁乾

半塊面乾哂甩皮 皮膚仲硬硬地 不停生暗粒同暗瘡仔
查類固醇好左 但唔想長期查 而家查金盞花油同埋用積雪草精華 叫做穩定返少少 唔使查類固醇都keep到 但都仲係想發想發咁

唔用埋唔到口呀

想害死人咩根本酒精唔係用黎保養皮膚

有早排去睇醫生問佢關唔關tg殘留物事，佢話一定有影響，因為都唔知有啲咩化學成份

有無試過用死海鹽？

平時5用類固醇都搞得掂
最近爆到逼住用類固醇

好多醫生都話有影響 係現場嘅固然有大影響 就算唔係現場 其實空氣同環境都有殘留

有 但覺得用完好乾

我本身唔痕, 但近月真係出完街返到屋企就痕

我諗心理都有影響

乾到仆街 隻手爆晒 即刻仆去買支施巴搽
而家叫好返啲 無痕

D空氣差成咁其實好難唔爛
次次出完街之後都gg
紅到hihi 加埋天氣乾就全身龜裂
保濕完瞓醒又r爛

唔係就咁用 要用完揸d椰子油/cream鎖住水分

早排都一撻撻
近排好番d
但成身印好柒

可以避嘅都避免同人社交

Me too!!

濕疹 鼻敏感

鼻敏感又翻哂嚟
夜晚濕疹位特別痕又r到流血

Blackmore維他命e藥膏試下

近排用緊健肝素

唔係個個啱 不過值得一試
利申 我係冇用 但有人work 每個人體質唔同

不過好多方法都係只係舒緩 濕疹唔係一時三刻可以調理好 要飲食 生活 休息 balance得好好 香港空氣已經夠差 催淚彈一日唔停 其實好難改善到

大家都要加油

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

我淘寶左支戒之館濕清霜搽，仆佢個街我而家D肉爛撚哂好想喊

有，出完街塊面起哂粒粒又紅又痕，返屋企好清水洗洗冷靜返先無事，個身都有痕
前兩個月都爛過面，個期葵芳tg